不如一齊mark低班響喉撚既車牌 得閒幫作地洗下車

嘈撚到西咁

Ok

用鎖鑰抹車

鎖匙同鑰匙都聽過，未聽過鎖鑰

開左窗吐露港果面晚晚2點都比佢地嘈醒
到底佢地幾時先炒車死

支持

上次見到有架入邨 慢慢行都勁嘈
下次記車牌

知啦你好撚有錢 睇你幾時冇撚晒
咁有錢嘈到你冇得訓精神差身體差未當補償囉

就係你呢d人cap起左人地三餐嘅錢

做咩

點解聽到吐露港d車就有錢
我好窮架渣

馬鞍山個邊都有居屋對海點解一定會係有錢

住廣福都聽到啦

Google please

平時係唔係好撚大壓力